有幾多人會開通知個閃光燈？

我身邊有條友長開
好似驚死唔知啲人知道佢有通知或者有電話咁
出街又唔會話俾人誤會會影相
其實有幾多人真係會開？

Android個d細粒燈無所謂 專for notification
iPhone 用相機個粒閃光led黎做提示燈就真係柒

mk仔行為

真係勁柒

有啲OL 用

通常會熄左佢，做緊野通知燈閃閃下 好易分心

咪係
同條友食食下飯又閃一下
傾傾下計又閃一下 煩到...

得蝗用

搭扶手電梯果陣閃真係水洗都唔清，咁啱手揸電話同放低手隔離有女仔著裙經過

乜撚都mk

係iPhone先咁撚On9
點解唔學Macbook咁
用機背蘋果Logo做Led Notification

有朋友係醫生，返工機買部舊iphone專登開閃燈 notification,保證瞓著都閃返醒

點用機背LED 做notification?

利申: 用左兩年半retina

學MACBOOK嘅意思係LOGO會發光
可以做呼吸燈
MACBOOK本身無

Macbook著咗mon 後面個蘋果logo會跟住個mon嘅brightness有唔同強度嘅燈光

或者apple可以研究下點做到收notification iphone個蘋果logo就眨燈

Macbook 果個show 個mon 有幾光姐，無呼吸燈，好似係。

呼幾撚野吸燈